Biden 電腦修理店店主已滅唔

做到出面，睇嚟世界已經玩完

真係同支那啲手法一撚樣

冇申請保護咩？

真定假

手足

推落火車軌？

都失蹤左一排

咁重要嘅證人無人保護?

你係唔識英文定無睇晒篇野

邊個保護?

原來一直失蹤咗？

google唔到喎🤔🤔🤔

咁咪更加令人懷疑

堅定流
早幾日話畀恐嚇執笠咋喎

一入去就大大隻字satire for confirmation bias
篇野under Crime Satire For the Intellectually Impaired
South park eric cartman 都唔覺有問題？

頂！佢哋居然唔係殺碌葛

fake news

邊個保？ fbi cia 全部都係佢地deep state既人

遲早quote the onion 所以知識真係好重要

軍方

呢篇新聞係考驗連登仔智力嘅重要指標

satire = 惡作劇，惡攪

唔係話搬走左改埋名咩

智力測驗po

樓主識唔識英文？

好彩有自己睇內文

喺美國yahoo搵唔到消息喎
係咪假新聞嚟㗎

唔識英文？
假架喎

乜撚野新聞嚟

satire

唔好咁肉酸得唔得？

滅左口

fake news黎 勿推

拉喇

fake到冇得再fake

標題已經1999
原來樓主係弱智

樓主比人串完都唔知發生左咩事

遲下應該係所有選舉舞弊証據，証人會跟隨時間消失

英文差就睇清楚先出post啦

仆街睇睇吓唔對路

毒蛇賤種橫行無忌

真心定點？

睇清楚有冇官方講先

屌，係「滅唔」呀

樓主好心幫大家引啲pr出黎仲唔快啲多謝人

Guliani Quits

Guliani released a statement to Joe Barron of the Washington Daily Queefwhiffer detailing his reasoning and possible future plans.

South Park residents 喎

Last Line of Defense
The Last Line of Defense (full name: America’s Last Line of Defense, formerly The Resistance: The Last Line of Defense until 21 March 2017[1]) is a hybrid American satirical/fake news website, although your perception may depend on how much you know about the website. According to a combination of sources, America’s Last Line of Defense was founded by Christopher Blair around February 2016.[2][3][4]

Crime Satire For the Intellectually Impaired

請問係乜撚野濕鳩網站嚟呢

又捉到個小說愛好者
自己諗埋故仔

好難信係真
咁做真係話比人知殺人滅口咁

on9

未fc?
新聞冇報

House of cards?

又捉到一條弱智左癌

痴線殺到出面

satire fake news

South Park

係 又deepstate
CIA Seals FBI出動晒

記得唔好講真話 總之唔同意愛侵力講嘅嘢，就係五毛，就係pr

Eric Cartman - 樓主冇睇衰仔樂園

當你無睇banner 無睇topic 無睇過south park
去到German poop porn到知唔對路啦

FCed未，咁大件事都Google唔到？

反fact check撚收曬皮
唔fact check真係連cartman都係幫deep state做野都唔知